今日屯門站有人比人圍毆 黑警又用咗26分鐘先到屯門西鐵站

【事發片段】多名南亞裔青年圍毆一名男子

事發後記者即時訪問白衫男子，白衫男子表示約19:24在屯門西鐵站收費區域內，有數名南亞裔青年在西鐵付費區域內踩滑板，他上前勸喻「唔好係到玩啦。」並輕輕拍打青年的肩膊，青年回應：「你係咪基架？做咩拍我？」並用粗言穢語回覆，雙方口角。後來他遭多名青年圍毆，更被滑板由上而下拍打。

而當時並沒有任何港鐵職員處理事件，及後有一名黑衫市民上前制止，男子指在24分時致電999報案，直至19:50仍然沒有警察到場。職員稱警員要在兆康乘搭西鐵才能到場處理事件，男子當時十分不解，並指附近已經是屯門警署，詢問為何要從兆康站乘車到現場。

現時有救護員到場治理該名男子。

20:32 更正: 有目擊市民指該名黑衫男子是普通市民。

23:55 更正: 有涉事人向本媒體澄清，事情發生前是白衫男子出手推撞他的朋友，因此才會出手自衛。

較早前本文報導原為數名巴基斯坦籍青年，其後得悉用詞不當，現更正為南亞裔青年，在此向各位觀眾道歉。

呢單野其實都係好嚴重
明明警署係旁邊

推

核彈

佢地係刻意
將39分鐘合理化

根本宜家香港24小時無警時份

呢單野真係721 2.0

「你係咪基架？做咩拍我？」並用粗言穢語回覆
事情發生前是白衫男子出手推撞他的朋友，因此才會出手自衛。

咁叫721 2.0, 請問你係咪唔知721發生咩事?

咁係咪代表
黑警可以遲咁多呀？

非政治事件唔好勞煩国安黑警，自己搞掂啦

白衫男子表示約19:24在屯門西鐵站收費區域內，有數名南亞裔青年在西鐵付費區域內踩滑板，他上前勸喻「唔好係到玩啦。」

男子指在24分時致電999報案

24分上前勸喻, 24分致電報案, 你咪信囉

狗一定錯
巴打係想指唔應該攞721嚟比啫

嘩
搵咁多借口幫黑警兜
👍🏻

明知個數據唔準確
都堅持以個唔準確嘅數據去做推論
再以當係結論

唔通你叫林鄭月娥?

宜家講緊條友質疑點解黑警
要由兆康出發
同咁耐未到
當時人都講到咁
你仲幫黑警解話

唔通你又叫林鄭驚中圈套？

黑警遲大到

1

宜家大嗌天滅中共 習近平下台
應該會快好多 咪話唔教精你地